今次對家都總動員

排隊時成班廢老話今日投完聽日就出發返大陸玩

又話咩有 阿姐 玩兆 李捷 果d

話人地一早安排好晒比佢地 ...

今朝睇落多後生

實際係廢老隊去得快

8點見到 7成都係